.. title:: XGCrawler 配布サイト

======================================================
config-template.xml → config.xml のファイル名変更方法
======================================================

導入手順の中でちょっとややこしいところみたいなので、図解を用意してみました。

| Windows 7 での例を掲載しています。画面の見た目は違いますが Windows XP や Windows 8/8.1 でも同様です。
| 拡張子を非表示にした上でスクリーンショットを載せていますので、拡張子を表示する設定にしている場合は適宜読み替えてください。

.. image:: _static/rename1.png

解凍先のディレクトリ

.. image:: _static/rename2.png

| config-template.xml ファイルを右クリック→「名前の変更」で名前の変更が出来るようになるので、
| 上記画像で選択されている文字、すなわち -template を消します

.. image:: _static/rename3.png

こんな感じになればおっけーです

:doc:`index`
